點先請到呢d印庸？

打跛自己 傷殘會俾你請
詳情參考淪落人

佢話可以幫忙沖涼
好想叫我老母請佢

好似南美d女

有錢

Can you take care of my penis?

正過好多港女了